今日文宣好重要 各位手足同我全部落街宣傳 見街站幫街站 暫你老母 緩你老母 我要撒回

請置頂

同我去最近既街站幫拖

推你老母

緩你老母

推

請問如果印傳單放大廈信箱會唔會有問題？

無

屌你老母個個都咁做啦 zip信箱

依家極度需要新既長輩圖宣傳聽日出黎同埋不撤不退

落街開街站 有狗掃就一齊圍鳩佢

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

人地朱議員琴日都拎住個porjector去播黑警打人片

你出去派傳單都拉鳩你啦 記住 切勿單獨行事! 淆底就去泛民街站幫手派

差一日咋 大家加油！！！